FF15 劇情討論 (有雷慎入)

當我知道女主角死咗嘅時候我仲諗緊會唔會翻生
點知玩下玩下主角就過咗十年 另外女主角講嘅嘢太小
再加上嗰幾個隊友好似經歷咗唔少嘢
跳得太快,dlc真係可以講唔少嘢
玩到最後女主角同男主角一齊咗
究竟係咪真㗎定係個男主角痴咗線喺度FF
玩完之後有一種好sad嘅感覺

最後係final fantasy

不要畀番Final Fantasy Versus XIII 我 好過啦

冇咗Luna畀番Stella 好過啦

未玩完個game已經俾人劇透哂
好彩本身對劇透免疫(甚至有啲鐘意 )
但ardyn既身分我真係嚇親
雖然一早知佢係boss

我覺得由頭到尾都畀佢喺度玩 ,Chapter 13玩到我著撚曬

我覺得係女主角嗰度開始 已經係sad住咁去 依家爆左機諗住做支線 都有嘅莫名其妙嘅sad

換咗監製 故事大改 玩法冇咗類似王國之心個一種玩法

2013 vs 2016 簡直就係兩個故事

女主角跟本係架車唔係條女

性格上係Prompto

女主角正式出場個下就比人寫死 你話唔係gay game我真係唔信

Luna出場加埋有無半個鐘
講到佢地有幾好感情但其實只係𡃁仔嗰陣見過下面
設定上都話佢地有成12年無見
雖然Luna死個陣都差啲喊左但我對Iris有感情啲
又買野送俾Noct之類，其實我懷疑Iris跟本係鐘意Noct(個觀光Quest好明顯)
結果個結局寧願俾佢FF

用咗唔知有冇三年整嘅新故事 係咁

本身v13系統應該再重動作性啲(直頭係kh)

xv個系統改得幾好既，係故事個表達差咁啲

重點佢想寫4條友去旅行同埋一開波亡國呢個展開係極度矛盾，死完老豆仲咁輕鬆周圍玩，激動位得少少